當飯民仲喺到搭個台今天我, 獨派堡主已經喺警隊又插左幾千支針

成個傻閪淨係識睇表面, 見到多後生仔見差佬就媽媽聲
入面有幾多堡主獨針你地又知唔知

幾時食月餅

而家獨派個勢就好似二月革命後、十月革命前嘅布爾什維克
堡主就係當時嘅列寧
所有權力機關其實都已經喺佢控制之內, 隨時可以奪權, 只係等緊一個合理時機

可以令共產黨墮入佢埋下嘅圈套嘅男人 真係唔講得笑

震撼六十億人！有一百年權鬥經驗的老奸巨看不起廿三歲工程fresh grad小子，誰不知被逆襲

香港Kwame

嘩屌你老味, 做咩將我啲公開言論再喺呢到公開擺出來 想嚇撚死我咩, 我無諗住畀人睇到架

笑鳩你啫柒碌

耶人都信

咪一齊鬧飯民鬧民陣囉
算起左義架喇